[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [15] Jesus Cry!！竟然同DMC5 合作！

1月28號 Devil May Cry 5 聯動！！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。

如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。

由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知:

識日文既可以睇日文攻略網:

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

FUCK YOU!

NPLM

LM

FUCK ALL !!!

等多一星期就可以fuck you

留名

岩岩入坑就有新活動 爽

打左篇ark尋寶教學無人理

置頂d野都冇人睇

有巴打整左張日中對照表都係

d人照樣問

係我

新post留名
唔介意既加個好友，呢到加既都lock晒

洗唔洗vpn? Qoo Dl完黑mon....

唔洗
撳上一頁

An 機?
按退出鍵, 再入返game 就ok

新合作，可以係任務中打分換 三中一卷？ 如果係我唔抽留石 等2周年

thx
舊人想問下 原來已經唔見左日服舊acc
而家入日定繁中好啲

日服同繁中 會否同步？

加好友 長玩 已課

13萬石

日服
同步都應該唔會有合作

邊到刷到虹大晶石,...差成幾廿粒

聽日活動關

DMC5

用鍊金所 or

想問日服每日RESET時間係幾點?
11:00PM好似有RESET過日任
但係03:00AM又好似要LOAD一次咁

的巴你係咪傻架？
加咗你好友，一個carry全場打100lv 晶石

推到紅藍魂就乾

個塔又幾好
就算死左件, 下回合開始會計你1hp
入場用回血魔法又一條好漢

我覺得呢家買新帳都唔錯.. 有三日神晶關可以填番條數

佢激推機女

特登為咗隻game開個連登ac
估唔到隻game出咗台版之後 日版可以喺連登彈返起

歡迎咁多位巴打+好友

睇巴打隻GAME個ID
都已經知係 真。老屎忽

Lm
想請教千空應該砌咩技 細佬果隻好脆

申左
id: hyde661

加左...香港獨立未

邊到有得睇
有時追唔切PO

加左
一樣名

睇左 尋左幾張都係廢野就冇尋了

座塔要打到幾多層先換到一件裝

開番圖片模式

比啲耐性啦
好多材料架同埋R卡都會跌靚野
唔一定ssr先有好野

其實隻GAME紅得太遲
好少手機GAME做到咁精緻
自由度又高
抽角色又淨係抽一次就夠
連突破用既角色碎片都可以慢慢討伐同集魂打翻黎

點開新果個hard?

打夠95K分先開到

SC上限要加都係要抽重複人

日本好似直頭紅唔起
啲tweet 平均得百零人like

希望依一轉可以谷番起日服個流量
真係好野黎

dmc果條片得幾千人睇

added

想問缺錢應該打邊間？

post多次

有不關打錢既關

一關

加左
驚名 [HKG]かすみ

㋡ add左

掛機H3-10實力3

加左巴打

加左 Wa

新手想問咁樣開唔開得局

lm

唔係冇原因

加左，成千蚊起手嘅鮑包

重抽 睇日網刷T1聖物

加咗大神
Mia

加左

想問天生無加詠唱速度 係咪整唔到無詠

有ark有無詠學

收到 thanks

買acc! 搵的巴

有無emt ac賣

應該話高詠本身可以借R同SR學 然後再配2件飾套達到無詠

係 打錯左高詠至岩

投資涉及風險

如果本身，再從ark學，會唔會叠加？

賣左了

見人地emt唔洗開都無詠 好正

想問下依家個英雄際係咪有機會抽到機女

係唔係應該等28號先再玩

no

其實係一路冇新驚啱玩 先繼續玩 如果唔係真係棄咗十世

佢前期啲福利真係好撚趕客 育成期又長 之前仲要冇得週回 如果唔係用模擬器按鍵 升1隻真係升十世都未爆SC而家真係希望隻驚生生性性 吸引多啲人玩

Btw我有追post 巴打你都係老玩家

只可抽up嗰隻機劍

你28先玩就預左刷完DMC角色未必趕到打活動

已經加咗咁多位巴打同埋lock埋 希望遲啲出協力可以一齊打

打孖黎@咗

EMT果招係慳返個飾位囉 唔駛上足2件都可以夠無詠

已加巴打
ID 光復香港 求carry

d角色魂應該打咩拎

原來an同iOS既課金石唔會通

有冇大佬有練神偷可以加好友？

你冇加我

請問下限界突破嗰舊藍色骨刷邊關會易D出?

入左2場大虹晶都唔記得偷野 做左ON9仔

同一招技只會學到一次

如果佢啲曜日唔同活動搶活動體黎用個育成期會舒服好多
不過佢啲活動點唔算肝算打和啦

可能睇漏咗唔好意思 巴打

又咁講，如果無淘撚啲資源帳令到新手初期多啲成功感，應該都係一條死魚

唔緊要

無淘寶帳D資源真係搞不撚掂 剩係試過舊帳玩返新帳都覺得爭好遠 如果由零升起真係..

咁隻隻驚都係後追既話會舒服好多既

小號求巴打CARRY活動

睇外國攻略，通常攻擊(普攻)係neutral(無屬性?)。咁活動9萬5分把刻黎都幾重要，可以將個性2樹屬攻擊用係普攻。但係if通常攻擊已經附加咗對應屬性就唔洗裝

今日升緊呢隻野...發覺套技能組有點型

對無劍機嘅我黎講 唔重要

好MK好中二 不過我鍾意

呢家有劍機同軍師
但係其他隊員唔洗理用咩?
同埋d 聖物真係唔知用咩
同埋係唔係直接打活動? 呢家得6200分

全力升劍機
再睇下D技要用邊D ARK 升埋佢
用好友每日打3次神晶關
其他體力刷活動拎專武

主線盡快推到HARD 3-10 掛足24H就好快成長

主線打到2-4
唔知要用咩技 仲未摸熟隻game
多謝你地幫手解答我呢個超新手問題

可以去呢到睇

3-10 H 應該咩都齊

BTW 如果想長玩最好俾百零蚊買個首抽AC
由零開始玩會落後好多

成日唔跌紫神晶

以為3-12

拎隻lily 黎推圖舒服到呢...好彩有愛

H3-10係咪都係刷實力3

真 我都強烈建議平平地買個AC
如果真係正式由0開始隻GAME
真係唔知有幾多人可以撐過1個月

係
得1wave 快靚正
如果唔係夠打就換Normal 出D野都一樣

刷3-10要30秒
係咪我做錯d乜

掛足24小時...
唔係咁易㗎葉師傅 個24個鐘唔斷超過3次當你贏

神徒定普通

人人唔同 好講角色組合
唔係人人都可以幾秒一場

差堆10LV ARK先學到既技
有排升

有冇好介紹邊到 買到 日服AC?

30秒都唔夠快？

好快 依家活動有2倍加速

用半日刷左6萬點
刷到見到啲雞都想嘔

我本身有買2倍 所以而家係3倍
但望一望皇龍同破神 後面要既紅波數仲高過我既上限 CLS

都係係某寶search game名
or 睇呢到有無巴打讓出
反正佢地買到基金咁款 咩組合都有

即係我有機劍都係=冇可能追到進度？
真係差咁遠咩

主號掘掘下都有萬二石淨，好滾動

隻game無進度追
育成game黎
巴打既意思係因為開頭資源太少升得太慢
所以未必個個涯到新手時期

同角色 ARK無關
主要係資源問題
突破材料 金錢 個類
呢D係課金都買唔到

主要係ARK同埋資源既分別
由零開始咩都冇好難玩
睇下台服D人就明

真，呢度啲巴打興買嚟平放

收emt ac~~~~~~~~~~~

如果有巴打唔介意由0開始
我有個超低進度ac可以送出黎

主要因為驚買到D 黑ACC 玩玩下比禁

新手個成長期我諗由零開始你預1-2個月先叫見到買帳首抽既車尾

神徒

咁隻隻game既新手期都係難捱
當年玩瑪奇 升技仲難升
呢家玩手機game有得掛機算係咁啦

不過我仲未get到隻game點玩
呢家卡主線 都唔知點玩

會BAM既呢個POST全部人都應該死哂 因為全部人都係同的巴買

目測D AC都乾淨

岩買完首抽
有冇野呢一刻必課 抽？

的巴偷偷地加左50蚊

暫時都唔覺有乜問題

d突破魂要點有? 一定要打活動?

咁快卡主線 唔知俾咩suggestion你
要問D由零玩起既巴打

我有個靚NUMBER 見到未賣 不過唔想擺係度

買左邊隻ac post出黎睇下
而家千奇唔好亂用石留28號活動

打H關有低機率出
所以一定要快D推主線

玩左幾耐?

580日 login 應該都係真堅持黎...

時之大針難出到
打左十次上級都唔出

卡主線 應該係你隻人仔未練好 ARK 未升好
隻GAME主線其實唔難打 真係比人睇劇情 是但用幾隻主角都過左

佢係點計出邊隻? 定係你用咩人打就會出果隻?

試下㩒一㩒張時計SR

今日刷新個人記錄4秒

下面個隻

用咩人打就出咩人
但你如果帶3個人 就隨機出1個
但我印像中 就算無帶主角 都會機會出主角團既魂

怪盜呢度無咩人用架喇

要塞加護 魔王

今日半價賣左一個

剩得呢兩個平賣

仲有6個玩緊 條頸好痛呀fuck all

我呢家用緊劍機
係唔係用r聖物 修劍山
跟住不停升隻劍機去100lv?
能力解放又唔知點樣升

咪直接係個網到買

ching你岩唔岩玩? 唔岩玩我買ok?

無加護不了

某寶 我玩左個零星期
但呢度d巴打玩左咁耐都冇話出過事

其實佢login左500幾日
身家好撚清白

巴打可以睇下台服D POST先
中文有親切感

但有好多野日服未必岩 了解下點玩就ok

咁即係我主武係樹屬就唔洗要佢?

我5秒
的巴3秒

係堅持撚

其實好多都有寫唔準轉讓ac
不過寫還,,通常都唔會捉

係得台服咁on9真係走去捉
一黎就趕客

淨係係咁禁主線開到HARD 3-10都有排禁
係咁轉生巴打到底點玩

隻game 人物lv既提升係最低效益既提升
開星盤 加技能sc 先係令你人物最大效益既提升
但呢d都係講資源 晶石 同 紅藍POINT

諗住刷關多素材追快啲
不過其實差唔多隻隻ac 都有

diu

今日開excel 計

唔係9600 x 2

半價賣acc我已經冇左$1000

修劍山10lv左
啲點係唔係升晒攻擊極既ap值到？
定用黎升其他數值？

無左魂減半學技好撚痛苦
一張修劍山10lv已經要3000魂入場.....................

用咩打可以咁快...
我樹劍魔王 行埋去都幾秒

機女1技識飛埋去
無詠法師行都唔使行

佢隻機女一跳過去斬就完左

投資既野睇長線

遇到同你一樣既困境
仲要頭先先啱啱升到10lv就冇左半減

我估無詠開場炸直接完場

R ARK 學完技就好少用
所以我會點晒落去升AP
等之後練技唔洗咁辛苦

的巴係最大贏家

Ok thanks
驚遲啲要用 如果唔洗咁我加晒ap算
冇左半減好辛苦

但佢入場唔一定自動開全體技?

打升技關

SC技較淨1招咪得

屌係喎

淨係裝一招入去
可能行下企下先會出aoe 夠大力就銀牙
所以最快係3秒?

試下魔王裝開波回SCT 再裝回3技SCT
等佢自己開招3技衝埋人堆放技 應該好快完場

打一場1400同2800已經差好遠
升技關都要打幾場先升到

好過你打主線咁升...
魂多另計

Faye巴求number~

佢用機女

帶入場回1技 同埋殺敵回SCT
收走啲無謂技 開完周回手動熄周回入setting熄普攻 再開返周回
一入場會即用1技飛完再飛再飛
的巴字

LM睇賣完之後又再買過

巴打
呢家應該升左邊啲先

加護魔王鬼刃

tg

100水俾加護 之後皇子/魔王/Dr.stone/鬼刃揀2隻心水

隻雷姆未練滿已經千五傷
瞄住啲王黎開超必好舒服

千五攻
打錯

轉左signal無用tg了~~
巴打介唔介意係到講 我mon緊post秒買

你肯定你夠快

185696043 分身求大腿打多2場大石 用正身帶左場 爭2場

你仲有咩角色想要

張UR無野夾到 無EMT ARK 同埋新帳 少D資源

加密比一比number我ok嗎?
我同緊客服講緊

一秒f5一次 等faye巴

你睇下鍾唔鍾意

睇你要唔要綁埋EMT ARK 唔綁仲多D選擇

我原本以為一定要有ur先買得過

而家已經冇曬UR夾到組合 你買UR返黎都係擺

有UR都要夾到先我 靚帳比人買晒
唔綁UR 多限其實仲有好多野揀

唔會復刻?

如果我早幾星期玩就好

合作應該唔會復刻我估

咁你又錯...其實2日前都仲有好多雙UR多限AC

水尾喇 雙UR廢角都就黎比人清晒

屌嬲 想升多隻分身都無心水

主號玩緊咩

又係時候貼mia巴打隻emt出黎

日日都借佢條女黎J

石神 樹劍 魔王
都好似就黎爆機推到

果陣唔識野亂買 但三隻自己都唔鐘意.,.

ingame T0
依到 T3

睇佢另外兩隻都要咩仲有好多野揀

差張ARK

所以叫佢玩emt既話最好揀埋張ark

魔王係邊隻

掛完隻100加護呃左班大佬加我之後
想換番本命雷姆會唔會好衰

雖然我數值上雷姆係勁過隻加護

復刻過聖劍傳說合作

大佬，會唔會用你？

ARK限定真係惡搞 遲下DMC 又要抽ARK

睇下勁唔勁先

驚比人清姐
因為換左隻100之後真係多左人加/比人加
好多人都唔睇數值，睇lv行先

仆你個街想買ac
鳩抽左十抽 中左劍機 點算... 仲買唔買好

仲有乜？

有愛最重要

石神 魔王 樹劍 巫女 劍機 yoda

過唔到Lv100個 1日3次

都係要講多次
片頭同召喚獸 cg 係香港人整

隨便加個高星盤之後手控佢就過到

資源係咪扔晒落一隻到先再搞其他角色比較好?
我而家升左加護，另外升左雷姆同劍機到60LV
仲有樹霸劍聖同夜叉唔知係咪應該做倉管先

賣ac了 石神 魔王 樹劍 巫女 劍機
皇神 + 70000石

當分身囉
買番黎既帳淨係有大量資源依一點已經值幾廿蚊
仲有兩枝100lv水

就有合作黎棄game?

唔鐘意隻石神同魔王
一入驚就唔開心 早日重生

BTW 賣100蚊有無人接

新入坑可以接手

現在得返7個玩緊

好舒服

舒乜撚野服成日舒服

幾時再增持翻?

想問點save咁多個ac
Dmm得？

想問吓推到幾時先有毒沼已經推到H4-13

H4-16

😌😌😌

已買753 點組好

快D衝主線儲石
28號ALL IN DMC

係咪有紅狼個個?

玩劍性好累

成日手動開技魔法

得一條友有咁勁

無咁多fd子

係呀

點解我打到3-7 hard之後見唔到3-8 係咪主線打唔夠 依家先3-14

因為冇3-8 跳咗去3-9

打主線洗一洗好友睇下 洗多幾次見到咪拎去打

3-9係邊個地方 我搵唔到有new 所以我先懷疑係咪主線未推夠

唔會 如果你第3章未過晒N係唔會開H比你
至於起邊我都唔記得 最多記得起3-7唔遠

請教下點組好

我會emt皇子夜叉/yoda

各位手足係時候大量入貨虹晶

皇子有buff技？

鬼刅好撚型

應該要係限啦

邊有夜叉

5體一場點搞呀

其實隻GAME無所謂點組 你問配咩ARK都還可以答下
因為佢無隊長技呢D 除左皇太子 劍聖 yoda 開眼LILI 有全體BUFF
你將勁既放埋一隊就夠 再睇個關要求物理定魔法輸出 or 搭個輔助

仆街已卡1-11

梳手快打錯鬼刃先岩

想問下主線第幾關完

機女配咩聖物

打主線送個隻角係咪都要升配咩聖物

新手仲研究緊點玩

明白了師傅

配聖物係當你齊晒技升好隻人先諗
一開波其實要自己花時間睇下D聖物技能岩邊隻人學
之後輪流升學技

所以一開始是但裝都可以？ 我再研究下先

想問特攻係咩嚟

搵你隻角 撳入去之後佢有推薦配咩技 你再睇番你有冇嗰招技既ARK再慢慢升慢慢學

攞哂d石射落去

我等你包膠
我打咗4場用埋魔獸1粒都冇 放棄

明顯係伏

反而打3次個神晶石活動 打到虹神晶

人物個3招

差6粒虹神晶就滿星盤
強迫症

不如整返個首抽tier list

呢個係特技
特攻係指對XXX系傷害大中小 個D

嗰啲叫特技；特攻係種族殺

通常攻撃で獣系に効果大 etc

有玩PAD就明
姐係種族殺

整唔到, 唔同ARK配唔同角
重點係你對角色有冇愛
冇愛就1 UR + 多限

你攞個編號打上黎問好過

卡塔73F
今次改難咗 隻野打極唔死

咁又唔係既，我諗住DMC刷個合作角小號由零開始

128LV

屌原來講緊虹神
我都唔跌呀虹神不過我缺大晶
神晶佢地話掛h3-10仲化算

3百萬血

呢家係咪大部份限定既魔攻角色都有全體中回HP

冇咪學

岩 我每隻打手都學單體大補
全民皆奶

H3-10唔跌虹神晶嘛
課金又冇得課幾粒番嚟 CLS

仲識自己係咁永續回血 回得勁快 諗緊點打 係咪要用機劍

呢隻驚既其中一個優點
自由度好高

有個ark 可以上個debuff 回血效果減半
如果我無記錯

今日先抽到榮光 升唔升得切乙太

sorry我記錯

明白

依隻驚只有你抽唔到既英
無你學唔到既技

2月4之前都強化得, 刷定400粒強化鍊石

啲石就唔係問題
問題係滿唔滿得切乙太

博水上100%

換番雷姆即刻比幾個人unfriend左
現實到呢

我個帳得十幾支架咋

痴線一日一po點追

我想請問下地圖上面紫色寶箱要用鎖匙開但條鎖匙要去邊搵

聽日試試

有合作推得勁快
好多新人加入

想問下如果卡關應該刷返前關定點好

我想問下人哋隻魔機劍技能cd好快
快到差唔多無限開咁滯
應該要學咩技？

又要買ac

最多一場係可以2神2虹

3抽1都好佛心 除非隻隻都10/10

真，無女角既話我有是但一隻就夠

希望你睇得明

未去到咁後,但我估樹劍不斷異常有機會?

其實點樣分物攻同魔攻? 皇子係咪物魔平均雙修?

BTW, 點解張UR龍王好似秒天秒地咁屈既

打超級神晶關反而好易出虹神晶
已出兩三粒

隻隻10/10 = 我又要重新了

1日得3場

明，即係拎左張地圖再去雪山就拎到？
但我地圖左邊圖個位唔見有地圖
係咪我進度未到

求大腿打神晶石活動
唔夠打

EMT 死果時個演出好正

打咗成日終於打完

同場仲有兩隻幾百萬
打完果兩隻發現呢隻痴線打不死 破break扣得佢4分1 一回break就勁快回返滿

我見有高手巴打已經上咗塔頂

活動關後編點先可以打？
之前啲關都已經打晒

95000分

大神73隻小強點打
無劍機

跪住打字

其實榮光把武除左而家活動可以強化之外係勁係邊

我係break咗之後劍機打一套秒佢

跟唔到

會唔會有咩最強配置咁㗎

日服睇唔同技同開心啲 賞心悅目
後悔浪費咁多時間

呢把野得100STR多D

勁在邊

其實加護 x 要塞好似都好夾

勁在免費
可以強化

巴打有無練break嘅軍師
可以試吓

我隻軍師仲係弱智仔未練

超新手想問下
玩日服由0開始 唔想買ac
應該點樣首抽?
跟呢個既T1?

求大佬CARRY小號活動

角色而家得劍機 另外如果有加護/樹劍/鬼刃 都有用

好 不過想知無限10抽應該抽到咩先起手?

盡掛 2月果陣再補滿

三星小偷限界突破完都係得Lv80
見人有100級架...

請問點先上到去?

主抽T1 ark
角色無乜好野 最好得怪盜/雷響/冰劍
但劍機pool先重點 唔中劍機都再刷

睇故事解
event個到右下角

解星盤上既story 之後做人物故事任務

發覺斷線呢個問題係夜晚先易發生

係咪凡親有屬性既攻擊都係魔攻, 計INT?

魔法計魔傷
特技計物傷

好似係

點解大貓依d 一開始就可四突？ 紅狼依d 得三？

想知點樣3000幾攻....

鬼刃冇巫女根本唔算所謂T1

其實點解鬼刃+巫女咁勁?

因為巫女解決左鬼刃硬度
同埋佢升T1係因為佢剋新boss異端老
如果下幾隻王種族唔岩/屬性唔岩
佢一樣跌返落T2

武肺幾時完加左

請問各位巴打，新手如果想入坑嘅話，係咪跟足個tier1 list執就ok？
同埋依家入坑定等2周年再入好？thank you

嚟緊DMC合作 唔而加入等幾時
兩週年都講緊三個月後

D M C !!!!!!

又斷

ok依家入
咁請問抽方面，係越多tier1就得？有無d係一定一定要有？我睇好多首抽文都係台服，無乜日服。thank you

有愛》tier1>ur
無話咩一定要有

有冇人岩雙UR 留TG出個價

想問下殺敵回SCT係咪即係榮光美酒?

唔該晒 我都以為係特技

有屬武器係咪只會影響普攻？
eg 雷屬特技 用雷屬武器會唔會有加乘
如果有
無屬特技用有屬武器 會變有屬？定會減弱招特技？

有冇興趣，零進度，唔洗錢，有就留tg
入面仲有兩支100lv水

當初on99買嚟抽嘅多石號

一朝瞓醒零斷線，good morning 呀

d強化石要打咩關先有

劍機活動

淘佬個D多石自抽?

係，當初諗住英雄際入坑

我開始發現我堆fd 8成都係冇乜點學技
想刪晒佢地

係咪應該儲定石等抽dmc

無人知勁唔勁
有愛就抽

日服同台服 都係日服架啦？

原來上面有講過

魔獸招技係咪越高lv 越好

miss左個教學
咩戰鬥時召喚 係咩黎????

當然

招技10lv先100%偷 技lv1得20%

裝粒召喚石
打滿條bar 就可以出技

點拎召喚石?

呢家我抽到咁
角色好似幾好

編成果度可以裝召喚石
戰鬥時儲滿可以噤魔法果個位見到召喚

最少中限定劍機先開波

我都想知x2

打主線 打到上下會有subquest 打完拎

例如呢個特性

雷属性ダメージ+10%
雷属性攻撃のダメージ上限+3,000

只要有雷屬字眼嘅攻擊，都會有加成？

無論特技或者魔法都係

想問新手個十首係點有ssr就是但開？

新入抗一律建議買acc

只好等前輩解答

問多樣 雷姆用住5＊樹搥 定4＊無屬搥？

要升爆一張ssr 拎武器要幾耐？

係邊度買

下 咁有咩好玩

掛一晚唔斷H3-10 3-5% 因為3張隨機跳% 同埋效率要睇埋你係3秒一場定30秒一場

無話唔得既 你堅持唔課 玩個幾兩個月 都可能追唔到買初始AC 車尾

屌無錢，又唔捨得賣哂D金條.....

唔賣留黎做咩

金條嘅唯一作用就係賣錢 JM9

買首抽AC唔係玩過既ac
定你想玩首抽

紀念下

賣哂用完會無哂儲備

想知你哋邊度買ac

玩神獸建唔建議第一件乙太換榮光?

原來咁肝嫁

我想問我係咪BUG左
我見我原本4個8級藍井儲存上限係12萬
點解我升左9級同10級又係12萬

上限係升倉.. 右上個加號

屌原來升錯
浪費左D錢添

藍井係重要過升倉 初頭升到46萬都用到幾日 到後面就爆先升多格咁

玩唔玩大貓都要第一件谷而家有得限時強化

我而家倉20萬咋

我想問你地講果個乙太換榮光咩黎
我打唔打到

張ssr ark 榮光升到100%件武有限時強化 但而家我諗你地唔啪藥水都升唔切100%了

張榮光係換返黎定抽

抽

某寶

咁當我無問過

秘装銃トリシュラは、属性耐性を無視できる非常に強力な機械です。属性アタッカーに持たせることで、ボスなどの耐性が高い敵にも攻撃が通るため、栄光のカルディナに優先してエーテリオンを使い、入手しましょう。

使用特技時無視對手屬性耐性給予傷害
好似係利申n95日文

如果無人啱用係咪可以唔洗換住

boil vinegar

求加

addedID GMT

加左同名

UR龍同榮光

比邊個ARK食100%乙太晶好？

有劍性 同 劍機

等新ark再諗

限時強化 今次唔強化唔知幾時有

榮光限時強化喎

UR龍比光屬用
榮光限時強化 可以掛到最後一日再食

升爆要幾多粒石而家先得200幾～都唔知儲唔儲得切

400 正常打完95000分有300幾

點可以3秒一場? 無詠?

sorry貼錯

咁打完再睇下而家仲係6萬幾

開左95000之後果關係變左1體出4塊 你肯肝唔會打唔完

突然咁多人玩，求加好友

+++ VIS

如果一心換榮光

仲洗唔洗刷9500

added gmt

組長都玩

你唔刷活動邊度有料俾你強化

ame

打完N 4-13大樹海冇下一關出
係咪差d咩未做

早腸都黎呢邊

呢度越嚟越多人

清左前面D SUP佢拎佢捉精靈網 之後返一開始個島棟大樹左下有3隻精靈飛飛下 點佢就拎到帶路精靈 再返迷路之森跟佢指示選左中右

多得你低價賣首抽

之前hea 玩咗年幾，以為香港無人玩

有冇巴打解答

Dle左好多架仔 歡迎add我

多得台伏大愛無私咁幫手宣傳姐

係啊 如果佢齋雷屬性就普攻特技魔法都包
指定嘅話佢會講明

唔該曬

收到！

咁其實要塞都好fit加護

唔只破神一個

講左好耐 要塞 fit 大貓同加護
之前見一千零一個破神+要塞 +加護出現左5分鐘就被人掃左

見光死

我想講我地圖仲未有解紫色寶箱鎖匙果張MAP

去到雪山個邊執玻璃樽未

刷羅賓加海飛沙其中一隻都咁難

我就係見唔到個玻璃樽

刷怪盜嘥氣
唔中劍機咪又係要再刷

大貓專 好難打

借多隻大貓

可能你主線進度未到掛

呢關點先開到

刷多4萬分就開到

不如將個答案置頂啦

我睇日文網佢叫刷嫁wo
咁應該點刷

但我打緊雪山果邊啦喎

中T1聖物就go
劍機pool先主菜

呢條粉腸喺break 同埋 麻痹之下先扣到血

如果喺break狀態打唔死佢 試下裝雷寶石ark用雷魔法麻鳩佢 再用物理角圍佢老母

Btw 原來張幻英塔ark 上次拎咗 今次冇得拎多次 原本以為可以當重覆有得+1

要搵巴打d強力大貓carry

我成個FD LIST都大貓

咁唯有叫其他巴打答你
對我黎講太久遠 太詳細位唔記得

好

新手岩岩開始刷 刷唔刷切

尋日我已經po 過
但佢過都係搵唔到

買帳既有幾百支體水實夠 3小強都700幾一場
唔買帳就自己督計數機100石10體抵唔抵

有呀尋晚有巴打放張圖比我但地圖入手果個位無野

要㩒包包睇左地圖先

我係連地圖都未拎到喎

攞地圖，X位禁落去

我雪山果邊唔見玻璃樽

奇撚怪係真係雪山果個位無
其他都有玻璃樽

呢個位呀嘛？

升哂突破&覺醒&星盤

配技嘅話 我裝呢啲

真係答你唔到
會唔會已經執過 去背包check 下有無地圖
一係就繼續打主線 遲早會有應該

背包無睇左了
唯有繼續推主線
BTW THANKS

副手玩鎚有咩特別

加咗巴打

ark 升技要點做? 抽自己?

成百個位真係好難招，繼續微課玩家招朋友

成千蚊起手嘅鮑包
169389940

主掛加護/機女/劍機/皇子

抽重複/交換所星屑

VIS++

加左巴打
披星戴月

買左初始帳 係咪衝主線先？
定有冇咩限時野要打左先？

打event用街人好快就滿，我依家已經90個

加左
披星戴月

活動&每日3次素材

加極都係80幾

已經有幾個巴打棄game, 兩日無online就del了

邊個活動？ 打塔？

我買個帳得十幾支

嘩，引到成班老屎忽返哂黎

係咪多數人都玩日版既？

冇計, 隻game真係幾哈人玩

機劍

[/quote]副手玩鎚有咩特別[/quote]

冇乜特別 純粹鎚有多啲武器選擇 可以裝+10%爆擊鎚

我自己認為副手最好裝機械 可以用榮光統

但我冇Ur要塞 冇得學機械boost

好多人好想要好多內容既驚玩但同時又唔想要日掛夜掛

我玩咗1.5星期，9成時間都係h3-10，產同倉max要多2000萬，要100個鐘

限時水下話.. 用哂先到無限時果幾百支

原來係咁

我覺得幾好
返到屋企掛住個dmm 就可以去做其他野

其實除左驚斷線外 呢隻玩得好舒服 收成驚

個限時機劍活動
有排刷先刷到95000分
佢把機械弓勁唔勁？

真 活動真係唔肝
你一日On兩三次清鑽就拎得哂積分嗰啲
多勞多得 你想快啲拎哂乙太咪掛勤力啲
無乙太裝都係咁打
至少唔會有啲極豐富嘅獎勵係大佬級先打到

有咗週回真係好好多
返工訓教等佢自己掛
同埋keep住每星期四更新一次 都叫有啲野玩下

thanks 跟機 用機械榮光
btw 要塞招雷屬30%要sc15 點解咁貴

強滿可以比劍機用 免費裝嚟講數值算好

好撚勁㗎屬傷30%呢招

呢度係

能力麻麻地 但數值唔差 (強化後

大師兄番黎喇！

因為佢呢招 雷屬包哂物理&魔法傷 所以先咁貴

如果抽蛋換個把劍呢？

豐儉由人
樹屬又出色嘅裝得好少
有貨咪課

配天弓武+天弓ark 暴擊應該好高

係 佢啲活動真係唔算難 而家啲福利都好咗好多

BTW劍機配Dr.Stone個硫酸之泉好勁
岩岩用左好友隻劍機
可惜我無呢個ARK

真?! 我隻雷姆帳有劍機+流酸 不過主力練緊RE0 劍機星盤剩係點左4招技出黎

貴到唔惜得學 但又好似好勁

Dr.Stone出緊第二季
希望有復刻

有冇試過科燈 見人用過都好似唔錯

係啊
你練完RE0可以試下
佢個ARK特性
常にHPが減るが、物理攻撃時に敵の属性耐性が1以上だと耐性を-20してダメージ
敵撃破時にHP10%・SCTを少し回復

雖然會慢慢扣血
但物攻打人會減人屬耐性再打額外傷
殺怪又回血又回特技 好正

我都冇掛機反正隻game都開左年幾，又唔洗趕進度，得閒就開黎玩下

乙太支旗仔又OK
個ARK特性就唔夾劍機

我都想要

係 我意思把武

電腦長開由佢掛

呢兩招都係30%，但係唔同名

又唔同SC量

可不可以裝晒？

差3粒虹神就滿到一隻星盤
爆石刷夠3粒為止 睇下要消我幾多石

爆石刷個感覺好蝕

一招雷屬所有傷 一招雷屬魔法傷
裝哂你咪當雷屬全傷＋30％再加雷屬魔傷＋30％

係 等多日 刷埋個能力大 話唔定就有

禾矛呢把
有STR裝點都裝STR好啲既
睇下有無人實測下科學旗個魔轉相加成有幾多

點都唔會夠用架啦
星盤差1下 個心好唔安樂

黎緊DMC送角又要用好多

一日三場 加埋必出至少3粒虹神
唔好哂石啦

點解會必出3粒虹神
係咪我玩錯啲咩

有無帶魔獵

有呀 但都係1粒虹神+1粒赤神or2粒赤神

我意思係三場加埋 至少三粒

Boss關開魔獸ark偷哂兩隻boss 已經有1虹神+其中四色

其中一隻boss死左又必出四色
另一隻boss死左 又低機率出虹神

所以一場最多2虹神+2四色

咁咪啱 打晒3場咪有3粒虹

搞掂

唔啱喎
我琴晚係
1. 2赤神
2. 1赤神+1虹神
3. 2赤神
3場加埋先得1粒虹
定還是魔獸會偷fail

得1粒赤神代表你未偷晒
入boss關時 撳右上確認下有幾多個紅箱
之後開魔獸ark 再睇多次有幾多個紅箱 如果多咗2個紅箱
代表你已經偷哂兩隻boss

如果加得1個 就關apps 再入game偷多次

你未偷哂 可能淨係偷到其中一隻

恭喜巴打

屌呀 有得未偷晒架
anyway thx

總知偷得哂 一定係1虹神+2四色
如果兩隻boss死左都跌箱 一場最多2虹+2四色

係 所以最好自己+ fd 都裝魔獸ark 一次偷兩次 應該一定偷得哂兩隻

可以起同一關用兩張?

學到野,但可以咁樣疊咩?

可以 總知boss關放

wtf 原來有 save load 大法

有時借FD打活動體關炒車我都會kill apps 手動打 活動體好珍貴

其實張魔獸ark 10lv 多數自己一個已經偷得哂兩隻
冇話疊唔疊 如果你只係偷到其中一隻 可能個fd嗰張又偷埋另一隻 咁咪2個箱

總之個步驟就係
入boss關時 撳右上確認下有幾多個紅箱
之後開魔獸ark 再睇多次有幾多個紅箱 如果多咗2個紅箱
代表你已經偷哂兩隻boss
冇加/只加1個箱 就關apps再偷

學到野 正 真係要搞定隻魔獸10LV先得

各位師兄 中間呢個抵唔抵買

十lv係咪必偷

[url=[/url]
可開?

你要抽埋隻機劍先決定到開唔開

入game抽到劍姬可開

加護用呢把岩唔岩？

有冇更好介紹？

高機率啲 我試過有時淨係偷到一隻
不過大多數情況都係偷得哂兩隻

有冇人講下法師無詠唱裝係點有

呢把法師用 加護雖然都可以當法師玩
但玩特技勁好撚多

用咗15pt去升STR

即係用STR反而仲好？

呢個仲fit ?

宜家魔獸5lv已經要4張先升到下一lv
究竟要幾多張先升到10lv

皮已收

想問下4-13最尾果關點過
仲係”clear?”

上網搵唔到有emilia加雷姆首抽ac，係咪好稀有？
遲d會唔會再有合作？無嘅話仲搵唔搵下好

你google search隻game名+大樹海有攻略

隻驚唔好斷線就完美了

加埋40(?)，PVP幣可以換SR星屑

你行錯路所以complete唔到，要做個sub quest拎隻精靈幫你引路先過到

精靈引路係主線，開毒沼支線有另一種行法

唔係 照推int

特技有分用str或int計算

E.g 啲物理角就係用str值嚟計算 即係你越高str 啲特技越高傷

而法師啲特技大多數係用int值嚟計(但其實法師可以唔駛點理特技 因為法師反正都係玩魔法)

但加護嘅情況比較特別 佢係用int嚟玩特技

80上100啲料會唔會太多,無刷左幾日實力3先發覺原來唔會跌骨

應該係你個ark skill lv 低
正常升到max 一定至少偷到1粒虹

破神加護用千空ark 把科學旗最撚勁
但我兩樣都冇

龍皇子又點計?佢半物半魔攻
唔識日文求救

加護有天空城係咪用埋機械用榮光

得5lv

好亂

即係用int計嘅物攻？

無破神得枝旗

申左連登仔

アーク特性(LV10)
INTがSTRより高い場合、物理攻撃のクリティカルを受ける確率を大幅に減少【科学】に属する魔法の詠唱時間短縮・消費MP-2魔法を使用する度に味方全体のHPを小回復する

電弧特性（LV10）
當INT高於STR時，受到物理攻擊的機率大大降低，魔法釋放時間的減少/消耗屬於[科學]的MP-2魔法每次使用都會為所有盟友恢復少量的HP。

因為勁在有個hp aoe heal?

岩岩DL左日服, 想問下日服首抽推薦同台服係咪一樣果3聖物?

你講果個係ARK唔係枝旗

無限首抽求其3件紅色ark -> 出去抽機劍pool 抽到先叫開得黎玩

我終於拎到鎖匙了
應該真係頭先進度未到未拎到地圖

皇太子緊係str
唔駛理int 好少人拎佢做法師

物理唔好理咁多 一定係推str

係加護比較特殊 用int玩特技
同埋泳裝歌姫啱啱出 都有架仔拎嚟玩特技

diu sorry 好7

因為水著歌姬特技真係好正
加上佢又主玩debuff

出DMC未 等唔到了

諗緊劍機會唔會推埋int 再裝枝科學旗

加左你巴打

係 都好撚高傷 又係玩科學旗

劍機玩物理算啦

科學旗係用int玩特技先特別勁

真係冇哂 復刻應該難d 估佢唔到

想要，

連個ark 都抽唔到
討論唔到

劍機 天弓配咩好
機械銃比左大貓

唔知點解好想抽野

我都冇

呢個交返俾的巴答
我都冇劍機

大貓幾時先開始發力
之前個加護AC好快就可以幾秒一場H3-10
重玩一個大貓打得好慢下 學邊招可以加速
法師入場開招技就GG 物攻初期有點慢

佢個description 好求其

就咁話int高就物攻高

完全唔知多幾多%

點慢法
物理一係跑得慢 一係特技慢姐
特技慢咪裝開場回特技
跑得慢裝今次活動隻鞋+ark鞋+跑速技

活動送果把 升爆唔廢

機劍係必須要有?

依家唯一可以抽嘅限定
咁緊係最好係佢 (暫時

唔係必須要有
但機劍係目前唯一有pool既限角

佢其實好多技都冇講明加幾多%
之前有啲台仔解包咗隻game啲資料 入面有哂d 技幾多% 關卡掉落幾多%之類

我睇下搵唔搵到條link

想問下大家幻英㙮嘅角色練度有幾多先打到上去 想攞個指標
小弟得一隻星盤90 80lv 大貓
其他主要角色 60lv 30至40星盤
25巳經卡左

熄APP可以再入過?

可以啊 重入撳個 「再開」掣
之後會喺你關apps嗰個回合重打

可以 load 個wave 開頭

開得？

如果無旗可以點

dmm都得？

又唔駛咁執著把旗嘅
破神加護冇旗都好撚勁 係有旗再勁啲咁解

同手機版一樣

我無加護 係泳女

咁無破神呢

加護冇破神冇𣄃

用咩武好？

我自己用天哭杖

其實個指標好難定
咁一定係練度越高越容易打 都係睇你點配啲技
每次開都盡打 打到幾多得幾多 反正80層都係得張ark

等你升高啲sc 學多啲有用技 再下次打就容易好多

巴哈都有些少參考成份既 可以望下

哭了，我真心想要emilia同雷姆ac㗎

旗即係邊個ark嘅乙太
而家用緊要塞果把

遲咗早兩日都仲有

科学の灯 drstone合作

想問下一開始咪係帶D R級既聖物先?

btw有大貓仲洗唔洗練加護?

開得
係 開頭用咩聖物無所謂
記住唔好再抽劍機個pool了

有冇人有首抽賣？想入坑日服

咁仲有邊度可以收

咩筆直

打完hard3-7應該去邊

之前買左2個首抽
雙UR 皇龍+破神 / 機女+樹劍
單UR 破神 / 加護 機女 Liliy 王司 有劍機ARK同科學之燈

應該玩邊隻好

冇HARD 3-8 直接去HARD 3-9

右上禁最新個度 好似要去個城禁劇情

HARD冇得禁架

我都想買，$400內都ok最好有emilia同雷姆

搵極都搵唔到

搵到normal3-9就搵到hard架啦
我果陣都搵左陣

沙漠

300內

搵到 但係冇hard3-9嘅 係咪有咩條件 normal 打到3-13

打曬normal先

咁真係唔知喎
我係推哂n先開始打h

Sh嘅巴打們守得雲開了

邊有咁多人炒賣首抽 好多呢度D巴打都係平讓/蝕讓

我每個蝕一半

我直送

走哂貨未呀你

雷姆同EMT咁搶手

2隻又高分又係女又係絕版野 岩哂強度廚

但用落都係加護，機女同大貓正啲

利伸：加護有破城同科學旗（升緊）

成千蚊起手嘅鮑包
169389940

歡迎加好友

走晒了

搵緊acc

雙UR皇龍+要塞 加護 鬼刃 劍聖 劍機 YODA 岩唔岩

而家完全無新貨 竟然而家先搵帳 我以為你剩係清剩1主1副咁上下

竟然仲有咁多散戶想入市

應該有人等28號先入市

搭單問下個強化去到28/1定4/2？

我覺得條友應該仲有hold起D 儲備既..

都係呀

賣左幾個

但依家入市儲定石差唔多啦，28號就有石抽新股

好似上次咁 迫啲心急人買倉底貨 然後再拎啲新野出黎賣
的巴你好蠱惑

痴線佬係咪享受買嘢

有興趣

4/2

留名睇28號條友更新完你班友又狗衝

感覺好舒服

蝕錢都係咁話

...

真。痴線

想入坑日版 究竟點開始好？

1. 買多限定 （但唔知有幾多石）
2. 買多石自抽 （15萬石）

有無巴打比啲意見？

梗係多限LA！你自己抽隨時，次次抽到井先有得換

過埋個合作先決定囉
睇吓邊個抽得好啲

單UR

定15萬石等黎緊DMC😞 好想玩 但又怕行錯路

活動合作有無9萬石保底

其實你依家開始打石，都黎得切，要井一個都唔係問題。

同埋我記得有一個巴打講話 打活動會有送一個 必中其中一個卷。希望冇睇錯

應該只有課金補底
之前re0兩隻都無得換

要9萬石先保底 佢送好多石？

咁要要學GMT巴打同時玩幾隻

但佢活動會送3選1劵 好似係

咁大獲！好彩我對DMC 無愛姐

咁 re0 要幾多有償石 先可以換到？

RE0果陣要課幾多pack 先有1隻補底

141950091
新手求加
想刷神晶關

點解會揀唔返英裝巫女

睇黎都係買定個號等DMC

有咩號推薦？ 筆直$3-400咁上下

PS 對女無乜興趣

尤達 大貓 劍聖 + ur你試下咁搵

等28號再睇 我覺得

30700有償石

4pack保底又唔係好貴

我對DMC 3個仔仔有啲興趣 希望勁

隊伍放大貓會唔會放埋加護 2隻雷屬

驚3抽1 完撞返同一隻姐

DMM 掛唔到機,hold 起now loading 畫面

4pack 都唔貴 ，看來我太年輕了

抽唔到=重新再抽3隻限

不定F5個日網睇評分上落先追唔追

想問魔物獵人要升技係唔係加哂最底個招？值唔值得換sr 石升爆佢？

最上面，依個係學技倍率

自己開幾10個刷更有成功感

又有分身玩

好舒服

啲AC最貴都係170/180蚊
你300蚊筆直已經可以掃貨

0.8% fgo4pack保底 貴唔貴

活動送果把閃弓機，可以強化到幾多GA？ 加到 26 都重有得強化既

對於我依D微課玩家來說，唔敢想像

40

30單男人

我重以為換左把野，可以唔洗打個活動。留D石打 水晶TIM
原來重要打活動升武器

惟有等28號先掃貨 繼續saga掛機

等28號新一批ac, 再唔係28號買多石博一博

咁當輔助角咁用 都勁嘅

賣分身 100蚊!!!

巴打 主玩大貓 仲放唔放加護入隊好
2隻雷屬物理 會唔會撞

等28睇埋角色食評再係某寶入貨穩陣

練其他物理角？
因為冇破神 加護好似差咁個rank咁

有要塞冇破神係咪都爭好遠？

但睇你地玩隻手好痕

Vis 巴，想問埋佢招技幾lv升盡？

10

當雷法師咁用都得

其實隻game啲角色有好多玩法
睇你點配技同武器

你主力四隻練哂未先？
練哂有資源就升 未嘅話最好練唔同屬性

練左劍聖大貓 劍機差唔多
諗緊下隻emt 加護定機霸好

仲有隻yoda

想玩特技但原來無旗仲同lily撞屬

巴打 加咗你
披星戴月

巴打 你張ark已經10lv
你係想升張ark啲三圍？

gogogo

練多隻法師好啲 練emt囉
Yoda你地成日嫌佢醜 打塔佢不知幾撚勁
拎埋佢專武又可以全屬性魔法爆擊
又有暫時全game獨有嘅無屬性魔法

我見佢呢度仲有得升，以為係升技偷野用

[url]有冇巴打有加護 機女首抽賣[/url]

唔緊要啦 佢原本都勁

的確係升黎偷嘢
你4lv應該得40幾%偷 10先100%偷

張ark 10lv其實已經夠用
上面係再加小小%

把專係解任定換

840/842

原來差咁遠？
咁可能係我重覆咗張ark好多次
佢重覆張ark都會升張ark嘅skills lv
我以為淨係睇張ark嘅強化 lv

咁即係睇技lv定係強化lv

升紅圈會加成功率

支線任
升自己鍾意嘅角色就ok啦
法師嚟講Emt 莉莉 yoda都咁勁
大家係唔同屬性咁解

咁我偷野 強化用lv10同lv1
對偷野成功率有冇分別

莉莉邊隻好d 想下玩

840有科燈。但缺榮光..842多角？

要打死神先有把專武
唯有慢慢..

岩岩down日版
點解啲音效怪怪地, 好似播出黎拎支mic再收音再播出黎果種感覺, 隔左層野咁樣
之前中文版好似係正常的

唔該巴打先 原來係自我挑戰 我月頭先開始玩 無買ac 好多ark 無

等我下個月至少主力4隻都星盤開多啲先再試下

呢個真係未試過
因為平時都係ark 10lv入場
唔知skills 10lv (ark 1 lv) 同埋skills 10 lv (ark 10 lv) 有冇分別

呢個對我好有參考價值 多謝巴打

如果冇分別 咁我下次較返ark 1 lv入場算

其實係咪偷唔到都會kill apps洗既真係1LV入場都得既 刷首抽原理咁姐 但慳返3000幾藍魂囉

今朝出門口開咗掛機
自己on9原來唔記將個ark轉番lv1
一個lv10一個lv7咁掛，翻嚟藍紅都掛到無哂停咗

設定有得較返

你地紅池升到幾多停
6升7好貴

不過就係唔知skills lv一樣但ark lv唔同 有冇影響個機率

我睇高難度關排行啲人加護1秒通關 係堅定流

可以用皇龍試下

正常
破神加護 一入場開ark skills
之後時停 開技嗰陣係唔計時
所以完場咪當1秒

今日冇死神所以我睇唔到排行
但我上網見其他人打都要打幾分鐘

啱啱試咗 1 lv ark入場偷係一樣

所以谷爆個skills lv就得

巴打你唔係講緊個 修羅戰域個排名咩？

係呀 但唔係都係同死神差唔多LV難架咩
所以我將佢地溝埋一齊講

嗰4隻野出咗好撚耐 出嗰陣就難打
以而家啲⻆色嚟講 其實唔算難打
所以冇得同死神關比

正 又可以用少d魂

嚇死
咁即係話死神唔會好似修羅咁用一隻加護單挑死
幾有挑戰性 不過唔知要玩幾耐先打得贏

有冇人會開晒全部最high 黎玩,...d 電倒水咁

me !

用緊皇太子 係咪應該升爆皇龍UR

應該新莉莉勁小小 但好燒mp
舊莉莉都出左好耐
我兩隻都有升 睇你鐘意邊隻

神徒好J好多

要

tg:yyg122

UR光暗個張 加神莉點睇

咁有冇人有首抽自己刷好痛苦

呢關最煩係隻boss 會鎖血同埋有即死級反傷
或者等遲啲出多啲op角 可能易打啲

上某寶睇下有冇啱心水啦

其實啲ark係睇關卡嚟配 冇話一定限死呢隻角一定就用呢張

呢張其實光暗法師用都ok 唔一係只係俾神莉莉用

打算遲d練泳女 全部Lily裝過繼俾佢

放假玩先會開High 4K享受

屌牙樓上金鋼棒

Btw我會揀2 因為1有Yoda

笑死

皇龍 劍機 巫女 石神 魔王 yoda
多ssr 70000石 岩唔岩

想問下學咩skill 可以加速技能充能？

仲有樹劍

之前棄玩就係無週回
當年開服一開始玩 玩左一 兩個月

平靚正

Thx, 兩張ssr都冇

求加好友

打主線辛苦到

第二個靚仔啲 又多ark

加左巴打 歡迎回鍋
個名有@HK嗰個

巴打叫咩名？

各位大佬請加我好友
另外想問點解啲新手可以咁快100lv 同突破4次嘅？

買既AC身上應該有2支直升100LV既水

唔怪得啦
我以為我玩得有問題

終於爆咗第5章 啲細怪仲硬過隻王 CLS

有冇dmm教學？佢唔俾我down隻game

GMT 😀

翻譯意思係

戰鬥開始時激活自動保護

在戰鬥開始時激活自動屏障

呢兩招其實係咩效果？

係咪垃圾技

打到第4關隻黃金屎萊母 卡關 有咩解決方法

咪當多個盾擋一擋傷
有無用真係見人見智

想問下攻擊回血係咩技黎，借左好友隻劍聖勁到仆街

好似係海岸線破劍Lv7

last Cloudia 官網down

要vpn?

千年毒沼 HARD 係咪要打晒成個第4章先出現?

劍雞無皇龍 暴風龍學唔到攻擊4

魔獵10lv有珍貴嘅暴擊3

係 要打晒成個H第4章

想玩日版，但唔識日文，係咪應該玩台版認下先

想問5-16個關最終防壁點打好？

如果唔睇劇情既話差唔多

搵隻勁嘅隊友
我一半既第5章都係靠隊友

來來去去都係嗰啲制 2-3日就摸得上手啦

EMT+皇子+莉莉/加護 二揀一 幫幫手

加護my lover

加護係咪可以食埋皇子招buff 雙攻

咁要等聽日

點解

唔G，淨係知加護隻腳

加護 物魔雙修
你魔有EMT一個夠做

你地會掛3-10 HARD 定係睇素材黎掛

已用哂

上面係物理盾
下面係魔法盾
開場自動上唔記得30定40秒

原來係兩種盾

但唔知可以擋幾多

我去清一清體又會有一堆大佬出嚟比我用

應該20%咁上下？

求大佬carry神晶

好過冇！

之後喺台仔啲forum見到
入面有啲ark嘅特性中文解釋
不過好似停咗更新 冇新ark嗰啲特性解釋

自膠

升滿藍井前都係H3-10

呢個要PIN起放#1

正喎巴打

要偷晒2個箱都唔簡單

千年毒沼點開架？Hard打到5都無

google last cloudia 大樹海

想問玩台版 軍師同聖女都係日版既tier3
練邊隻好？

軍師

今日竟然未爆POST

請問乙太Level要點樣升?

平時打完一場時升時唔升, 升又升得少少....
果支藥水又唔知點拎...

就係靠戈少少嚟升
慢慢掛機掛到滿

熱情淡了嗎

28號就出晒黎

推曬到3-10 H之後就係無盡掛機
暫時又冇真係冇咩好傾既
如果有公會戰系統就好

等下協力

咁掛到2046都未掛得滿呀青.....

因為真係咁升
但係如果抽野抽到同一張 可以+5%
UR就慢慢升 或者用嗰支水

升堆UR上10lv之後 首先要張個紅波倉升到7LV 要多成100萬藍波 CLS

呢隻就係咁玩
要用好多時間掛機

我收左個首抽acc返來有廿幾支
見咁好用就俾UR啪哂....
但其他ARK就得10%....真係R撚哂頭

Ark skill 升到10係100% chance to steal

果支金色點先拎到, 有冇得掛機拎

至少都冇比UR以外嘅野食
等28號合作咁一定會抽野 都會抽到唔少ARK 到時都升到唔少啦

升張ark lv重要d
乙太滿左都係拎件裝
唔急慢慢掛
揀定幾件勁乙太裝掛左先

諗緊會唔會儲落兩週年....

為左DMC訓身就....好似有D浪費

利申: 唔係FAN屎

咁咪抽幾下當參與 冇愛又唔洗訓身既

到時睇下點, 儲緊300抽 FOR 兩週年

我非洲出世

dmc合作可能轉生

新手想問依個係解咩

你個紅波上限爆咗 所以唔比你拎

呢招搞乜出完後完全唔識回mp

台服玩咗一個星期轉咗嚟日服，基本操作大概都知，有爬過文，但有個問題想問，日服打晶石啲關卡全部分哂去星期一二三咁，大家係刷邊關升lv同晶石？

H毒沼/H3-10實力3

送左10粒鬼刃碎
好佛

3-10一日都起碼10%啦

掛機係隻game重點

你係對角色有愛?我唔建議首抽揀加護

係咪有個50鑽既ITEM 可以令藍紅石獲得量雙倍?

果個係咪必買?

但我禁落去又唔俾我俾錢....

係啊 50有償首次

的巴機女有食評未

DMM/ JP itunes gift card, ios an不互通

不過我禁落去唔俾我俾錢喎

要點先俾到錢?

依家先準備5突聽日溫下書幫佢砌技

點先買到JP itunes gift card

我懶得搵jp gift card 直接係dmm買

暫時用落點

DMM可以用信用卡

姐係咩, 小弟第一次聽

DMM係日本emulator ~bluestacks, PC上面玩。手機ios好似無得直接課，an機唔清楚

係電腦download

了解, 姐係我電腦俾左錢

我IPHONE度係互通到?

唔得，DMM買只會係PC見到課金石，手機只用到無償石

好容易打到高傷
對咩敵人都係
聽日砌埋技打塔試下
三招特技都係範圍技 幾正
唯一係普攻唔知做乜係咁要彈後
但我又想推佢玩普攻流
個手感無機女咁爽
如果想抽又唔係特別鐘意可以考慮DMC
我覺得佢同樹劍個定位真係撞撞地
但我對呢隻有愛 所以會繼續刷碎6覺

....咁麻煩....有冇代儲定咩既方法

~劍聖，要高暴擊。特技普通，普攻流好啲

我用落都覺得無咁爽
似偏輔助多d

覺得佢似係官方開創弱點攻擊角色嘅先驅
周回可能無乜Feel 打塔的確係要針對屬弱

可能為協力準備

機女自由度高但極端火力唔夠雷姆劍聖貓

話唔定 風水輪流轉 今期巫女鬼刃都上位啦
下次唔知到邊個

咁你覺得機劍係咪t1淨強度

其實如果你本身唔係用DMM玩可以唔洗理 直接用手機課應該都得

我禁完佢唔俾我俾錢喎